# Пример разработки ab (сплит) тестирования на кохане

## Что такое сплит тестирование:
При создании рекламы в интернете, посетители посылаются на какую-то страницу.
Но не все, кто попал на страницу, выполняют нужное действие (например, заполняют форму)
На то, какое количество от посетителей заполнит форму (конверсия), влияет, в том числе, визуальное оформление страницы.
Для проведения сплит тестирования создается несколько копий одной страницы, отличающиеся одним элементом (например, цветом кнопки формы)
При проведении сплит тестирования, реклама ведет на какую-то страницу. Но посетителям открываются разные страницы (например, если у нас две страницы, то первому - страница 1, второму страница 2, третьему снова страница 1 и тд)
В итоге, через какое-то время и какое-то количество посетителей, можно сделать вывод, какая именно страница дала лучшую конверсию (какой цвет кнопки сработал)

## Что планируется сделать:
1. Создать админку (Дизайн неважен, голый bootstrap)
1. Пользователь в админке добавляет новый проект для сплит тестирования
1. Добавляет адрес страницы с вариантом 1
1. Добавляет адрес страницы с вариантом 2
1. Система генерирует скрипт, который ему нужно установить на страницы для срабатывания перенаправлений и учета посетителей по каждой
1. Посетитель видит отчет в проекте по каждой странице: количество посетителей; количество посетителей, выполнивших условие (заполнение формы); конверсия (отношение посетителей, заполнивших форму к общему числу посетителей)
1. Учет количества достижений целей “форма заполнена”: После заполнения формы, открывается страница об успешном заполнении. Факт заполнения формы считать по факту открытия  этой страницы
